早市競價時段

訂單不允許盤前競價
T日16:10至T+1日09:30提交的增強限價單為預設訂單，在09:30後排隊輪候提交至交易所，排隊時長可能長達數分鐘。若您希望訂單更快速提交，建議允許盤前競價，或在09:30後取消訂單並重新下單。

長達數分鐘點解讀
講緊係未成功提交買賣盤至交易所

實測930開市後都未成功提交
hold住唔知做咩